望下何猷君再望下自己既人生

大家都係95年出世
人地MIT3年就畢業
我仲讀緊Final畢業仲爭政府一筆錢
唔好講買樓還完錢都25
又生得青靚白淨一堆靚女圍住身邊
重點係佢咁有錢仲咁努力又叻
連佢10分1都未追到
覺得自己活得好悲哀

肉醬多利亞

同人比冇意思，永遠都有勁過你嘅人

錢有引力

照左鏡未？

人地ssr 你r卡咋
收皮算啦
講樣 人地混血兒
講家底 唉 算啦
講學歷 唉 唔講啦

係UR 人地得22歲 呢個年齡正值精力無限

佢一出世最少都UR啦

佢係我奮鬥既目標
超越佢真係冇咩可能追到一半都心足

佢除左有錢其實都好努力
當然如果佢公屋出身就最多就係HKU讀緊醫

人地出世已經係你十世身家既終點
你想比乜

論智商都高過我

10分1?

真是荒謬，把自己看得那麼高。

咁佢有錢都係優勢既
但大家都會選擇性忽略佢既聰明同努力
你有錢都唔一定可以3年MIT畢業啦

有比較先會有進步既動力

同你一樣 我一諗起佢就會有全日溫書既動力

其實佢既努力真係好值得欣賞，佢果房d兄弟姊妹全部冇一個比得上佢

我一直都好欣賞佢
本身起點已經超曬班仲咁努力根本痴線
佢將來成就可以超越佢老豆

On9

佢老豆以前成個澳門玩哂
點超越呀

可能你條鳩長過佢呢
向好D方面諗啦

我覺得自己係舊垃圾